我係保險狗呀!!!入黎你問我答

大學畢業後做左保險5年，最高峰條team有8個人，出過6位數一個月，問乜都答

哈

多謝

乜u grad

三大

乜嘢major

係咪鍾意做salesperson先入行 定純粹為錢

無野想問
凈係想屌你老母
仆街保險狗社會垃圾
食撚屎啦

覺唔覺有frd 開始避你？
覺唔覺比frd標籤左做保險狗？
覺唔覺屋企人唔支持你？
覺唔覺身邊人好多好假 懶係熱血？
如果幫親戚朋友開左life/危疾 你轉行/轉公司 開單比第二個跟佢地會點睇你？

張單*

當初入行純粹唔想做d咁悶既工
覺得自己都算識講野
比個大學同學叫左入行，一做做左5年
當然入到去先知，原來咁多黑暗野，唔係淨係講緊保險黑暗，
係成個金融界，OR搵到錢個班人係點做野

我已經QUIT左
我自認係保險狗就知我幾討厭自己做呢行

講啲黑暗嘢嚟聽

講下你會買咩保險

1. 覺! 一入行已經發覺朋友對我既睇法完全唔同，例如你想約個朋友食飯，佢好自然會諗你係未想SELL佢單，識一個新朋友連我自己都唔知係真係想識定係想做佢生意，精神錯亂。
2.覺! 但做耐左明我既人自然會明，唔明既人更加會覺得係狗
3.屋企人無乜理我，正常屋企都唔會支持，試過請人入黎做見埋個TEAMMATE 老豆老母 解釋呢行係點做，要點先搵到錢。
4.我唔係典型個隻保險佬，我好撚憎入面既洗腦熱血，但正正因為我唔受熱血呢套，令我做得唔好。PS.眼見真係搵到錢個D都係好易比人受腦OR好易洗到人腦。
5.一定覺得你係仆街，但睇你點解釋。反正我無試過，但呢行都唔少人轉公司，轉完又做得幾好，搵到錢個D唔會係淨係SELL緊最親個班親戚朋友，佢地可能都唔CARE人地點睇。

早走早著 身邊好多朋友畀保險狗呃過錢
真係好撚憎保險狗
d 仆街仲要電話FB whatsapp瘋狂轟炸
煩撚到

出過6位數一個月偏作唔到準

請講年收入 or tax income

咁你自己番咩工？
臨走果陣條數好唔好？

基本上，成個香港所謂既保險界搵到錢個班呢家都係做緊大陸水，人仔呢幾年趺，D有錢佬買保險只不過係為左想轉錢落黎香港，大單全部都係大陸班土豪扔落黎買，用地下錢莊，轉錢過黎買，保險係用黎洗白D錢。
做保險既我地已經要幫埋班大陸客去銀行開戶口，搞股票戶口，等等。
好多大陸佬搵到錢既你我都知都係黑錢OR 不明既收入，所以轉錢落黎都係一個NEED，早十幾年前有班有錢官，貪番黎既錢都搵老婆仔女朋友落黎開單放錢(官過唔到黎香港)

你自問係識投資識玩股票可以任何有儲蓄成份既單都唔駛買。
我自己淨係買左份高額既醫療

的確，無左呢條水，銀行保險地產全部呢十幾年食左屎。但唔知呢條水仲可以玩幾耐

睇你點為之呃
做得一兩年個D可能佢地都係比人呃緊
其實佢地都係受害者
搵唔到錢要扮到搵好多錢
出黎同朋友食飯要扮大袋請食飯
番到屋企真係寂寞空虛冷
仲要無撚哂朋友

我唔係搵好多平均一個月60K到
搵得多個D唔會開POST唔會QUIT

答左上面

我估仲有5年玩，其實無得玩既話班香港人會番上大陸做AGENT
講真你諗下做左十幾年個D簽開大陸單無啦啦BAN哂既話真係唔知去邊。
但聽D有錢佬講，中國點都會比人走錢黎香港，明知有人走都要比。

呢啲唔係咩黑暗嘢啦 香港本身就係最好嘅地方比大陸人洗黑錢 所以唔明大陸點解咁愚蠢要破壞香港係國際上嘅金融地位

覺唔覺狗都可愛過你地

見過好多但唔知應該講邊樣，其實如果你係醒目係大陸搵錢係易香港好多，大陸無規範，好多人都空手入白刃，拎BROKER D COMMISSION PACKAGE 開第三方公司射單。

都係，但保險都好多可愛既妹妹仔

有咩潛規則

P記F記定A記

果d係保險雞定保險狗

勁既MANAGER 會有方法有個地方比你搵客
例如佢識D 開BB 用品既公司叫你落去公司同D客傾計SELL單
例如佢大陸有個豆 有個會所有頭有面 叫你去個到搵客

廢既(大部份都係)
就係叫你自己用自己既NETWORK SELL單
搵朋友搵親戚SELL
其實佢地都唔知下一步要做咩
佢地放時間心機係係請你入黎個一下到，
而唔係點樣搵到你搵錢

狗記

其實自己未真係發現過有人簽床單
但如果係女仔做AGENT做開大陸生意
基本上一撚定比人抽下水 笠下客
但佢地實話無實話賣專業

U grad想入行

點睇

樓主留個tg

為錢定為理想？

做得好個D
你要問自己一個問題
你係未真係真係好撚鳩柒想搵錢發達?
如果你答既時間有猶豫，我建議可以唔好做

為錢

d人成日話保險呃人
我自己做過保險公司 但唔係做agent
個感覺就係 保險公司唔會呃人 基本上你既情況符合合約既內容就一定會賠 仆街既一定係d濕鳩agent

超過80% agent都係仆街陷家產黎
呃鳩你買d完全垃圾既產品 又或者sell你果陣講既同件product實際係做乜完全係有好大出入 tum個客落搭 一係就開完張單就唔理個客
唔知樓主有冇依個感覺

係 我真係好想

Hide Blocked User - 保險肥狗

其實唔係個個都搵到 好多agent都做到好撚梅

其實係，我自己算係侯生入行算係有少少知識水平。
我會睇下D條款 自己計下數D SAVING 紅利點黎
但我同你講，基本上上左年紀個D，佢係完全唔知份PROPOSAL UP乜鳩，應該咁講，佢地無完整睇過一次份野。
好簡單，你地買危疾個AGENT叫你簽個份野係無寫到D 病既定義，就咁得個名，但D AGENT 係鳩UP話乜撚都賠。
再講，D儲蓄計劃，紅利3.75% 係點出黎? 另外其實呢家每一份儲蓄計劃都有悲觀情況但佢地永遠都唔會講，仲有其實2019年已經出左實現率既參巧數值，你地可以上每一間保險公司官網搵到你買個份儲蓄計劃過往派唔派得足D息。(但有D仆街公司知道自己派唔足，每一兩年改一次計劃個名，重新計過)

咁你去做

基本上上左年紀個D，佢係完全唔知份PROPOSAL UP乜鳩，應該咁講，佢地無完整睇過一次份野。
好同意 我做cs果邊 基本上日日都有客打黎屌話個回報好少
其實一黎佢地完全當左買保險係好似放錢落銀行儲錢咁 二黎係佢地完全唔睇contract 基本上靠晒個agent 所以個agent仆街d咁個客都好麻煩

無計，公司focus 係業績，好多踩界野係當睇唔到，其實銀行都一鳩樣，唔通個份fna 個個都填左先sell單咩?

但係有d 真係好撚過份架wo
唔係唔識禁簡單 基本上concept全部錯 真係純鳩up

通常唔撚識個d 係最好數

接受唔到 個制度好on9

但你都做緊呢行

走左

屌！

有個同學每半年都問我買唔買
畢業左5年

咁唔應該入保險

有無呃人簽單

無呃過，做得sales 實有大話講過，例如個優惠得番今個月，但關佢賠錢拎錢個d會完全講哂。

幫過幾個呀伯睇番d基金單 ， 全部比人呃撚左簽30年基金，到同佢地講d錢如果呢家拎番出黎得番幾萬蚊，佢呆撚左加手震（佢供左成百萬）

你直接d拒絕佢 等佢無留戀會好d

我一開始就已經講左冇興趣同唔信保險

咁你應該佩服佢個種熱血

問
無客既時候怎樣過日辰？

去搵客
最簡單企街擺booth 做mpf整合,打Cold call,去d 濕鳩商會，扮撚哂經過朋友個頭約食飯、扮撚哂去開大陸個頭搵大陸朋友。

多唔多靚女同行

有 雞咪濃多

係咪好多咩mdrt 都係假數？

好問題！我夠膽講做保險搵到錢既人其實唔多，亦好撚多mdrt 即係一年54萬commission 都係回佣，即係個客比錢買單 agent 回番佣金比個客，未計平時洗錢請客食飯車馬費

咁你有冇叫呀伯拎番錢出嚟？

比佢自己簡，最後好似照拎

新人cold market 點搵客

唔好幫人打 好撚煩

基本上 係勤力加後面皮 每一日要接觸大量唔識既人 包括派卡片 做問卷 打cold call 要時間 要短時間有成積好難

想問下個人保險同旅遊保有無衝突？

本新有人壽危疾醫療同意外，但買埋旅遊保，咁係外地出左咩意外，係以邊份作準？

係咪要講野好叻先做到？ 諗緊做銀行sales 定保險好

基本上無衝突

通常旅遊保醫療保額會比你自己個份大
意外死亡都會
中招兩份陪

行李唔見delay 個d就當然旅遊保先會陪

無家底
唔係渴錢到癲
講野叻都無用

做保險係要個人本來就係喜愛social 先會有野講到
銀行係有客埋你比你講野 前者要approach 後者only selling

如果我份醫危疾保障既保障額係廿萬
係咪即係最多可以claim廿萬？

覺唔覺得做保險之後個人賤左好多？

係冷靜期內取消合約，大約幾耐先拎返錢？ 保險狗會唔會玩野最後唔cut

玩野唔cut可以告鳩佢
前提係你所有野black and white 揸手

有咩床單?

床單即係簽完有得扑埋個agent 嘅意思
不過我認為係都市傳說黎

有冇上過人生導向課程

保險公司執笠，猜一個四字成語

比人迫撚到上
但完撚全投入唔到
可以寫篇故

唔答人

你講醫療定危疾
危疾通常都係賠指定保額 即係你講既20萬一次性咁賠 （呢家好多都賠幾次可以，但條款有康復期後幾耐先賠）
醫療就無限次數

諗野會諗多左
講野會小心左
會諗人地諗緊咩多左

我會諗到賤野多左 但做唔到賤野
咁算唔算賤 可能算

唔放心既直接打去客服

Dllm?

危疾呀 咁算唔算唔夠保障？
Touchwood個治療貴要幾十萬咪保唔晒？

想聽

雞飛狗走

做呢行, 出黎飲酒食飯social 係咪必需?
做緊果陣平均每個月用幾多錢出黎裝身同social ?

派唔足息，無犯法架咩

係 同埋危疾係你要中大獲野先賠到 講緊癌症心臟病個d
其實呢家小事份私家做個小手術都可能洗你十幾廿萬
淨買危疾係乜撚都賠唔到
好撚多agent 呢d野都無解釋

都係做people business 即係sales 離唔開跑數同sell野

夠10頁有人有興趣先講啦

唔可以話必需 但只可以講 男人你最易約朋友係做咩
男人出黎一係玩女人一係飲酒擺chill
你要識人食飯飲酒係最易約人
當然如果你興趣係吊魚 又痴到班吊魚撚
你可以狂吊魚social

無刻意計過 淨係知一開頭有錢即刻用哂d錢買撈扮大袋
其實戶口無哂錢淨

Not guaranteed dividend

不如講下扣埋d 洗費，稅，實質剩到幾多錢

我自己月月清咁濟
當然有人都草到錢

做 sales揾到錢
但同時都會變左大使

有 frd做 sales, 一個月平均7-8萬
但一個月要洗5,6萬 (keep relationship)

扣埋税真係無乜得剩
税率望落得10幾%, 但計埋預繳即係 double

想問知唔知係咪宜家要5科合格 包中英數先掛到牌？

遲下要大學畢業喇

咁誇？宜家已經要5科合格啦？

啲女為左開單可以去到幾盡?

床單係都市傳說黎
好多人傳過，從來冇人食過

危疾保險買唔買得過？

可能張單唔夠大姐

半年前同個frd買咗份危疾保 美國X通 無記錯係要供20年之後斷果種 月供1500-1600到
其實有無用 有啲想cut單 因爲諗諗下發現年供成兩皮原來都幾貴 最近開始覺得份糧唔多夠用 想cut但係又覺得已經交咗半年錢都起碼10k唔係好抵
師兄們可唔可以比啲意見我 因為就快又夠期交新一個月保費

利申21歲 14k 一個月起碼有9k比咗屋企

比保險狗厄過
後尾一怒之下cut 單
然後自己去考試掛單 幫自己買

....
你人工咁少唔好供咁多啦
飯都就黎唔夠食

我有 d專業人士客
危疾一年買幾千蚊有一百萬保額就算

言下之意 係咪都係覺得我cut咗佢會好啲？
我果份好似都係得一百萬保額 點解會貴過巴打你果啲咁多
好後悔果陣onon99咁就簽咗

我有客買純危疾
6千幾蚊一年，一百萬額， 但保一次
但其實識買一定係咁買
不過好多人都過唔到比左錢
無病無痛拎無錢拎個關口最後買左儲蓄

你買果隻
儲蓄加多重一定貴

我覺得又不一定要 cut
減額都係一個選擇
減40%-50% 先
每個月慳番幾舊水食飯先啦

賣部車俾你嘅sale屎，有幾多個識部車有咩結構

樓主覺唔覺
保險呢樣嘢有問題？
保險sales都係有問題？

入面做嘅所有人
係強調跑數定助人為快樂之本？

可以減額架？我以為只有加冇減。。。